[秒回] 入黎即刻覆你

？

?

讀書定做野?

咁夜唔訓？

做咩

讀書

慣左夜訓

咁好笑容，聽日唔洗上堂咩

sem break完咗未

唔洗

未

有冇返pt

聽日考試 到依加都訓唔著

hi

有

加油呀
太緊張訓唔到？

Hi